tady si budeme hrát s elastic saverem.

TODO:

kompletní řešení fronty

jsonifikace selectu z MySQL

## Testy

testu mame hromadu

### Unit testy
testy jsou napsane v mocha pomocí knihoven chai, chai-as-promised a sinon
spoustime je `npm test`

script runtest je ve skutecnosti obalovaci skriptik,
aby testy bezely v dockeru se spravnou verzi node.js

Pro vyvolené, kteří používají PhpStorm je připraven skriptík `./runTestPhpstorm`,
který navíc obsahuje reporter na pěkné zobrazení v IDE.
